求噴漆焗漆介紹

今日係新都城停車場轉灣出左事， 搞反要幾錢

呢d polo 仔仲要1.4 na 搞乜呀，換車好過

~2200

你揸乜撚野咁撚巴閉啊

成條bumper買過會唔會平d

冇車唔撚俾發表意見

你呢啲廢柴仲生存做乜呀，死撚左佢好過

p完未? ou大學生就留返舊錢啦
咁樣噴一幅千尾啦

講兩句唔岩聽就起晒剛叫人去死on9仔

上連登唔撚俾發表意見

你係咪都係渣polo

晚晚揸你老母對車頭燈

原來真係on9

原來你老母真係好好砌

岩呀驅風好呀

射精落你老母個骨灰龕

老母仲健在，射錯第二個

Sor9

RIP

膠泵把就得
不過裝拆費係番度

岩岩用天拿水抺左次口
效果幾好， 另外問左報價 要2100 放低1日

話左~2200

不過1日應該係幫你局部搞唔會成條重噴
預左唔豈色啦

算平